香港邊間鐵板燒好食

求推介
比成幾舊水一位好驚中伏
果日朋友生日

大快活雜扒

法國餐廳

cafe de coral

秋田

秋田真心ok? 見好似好多人都講呢間

花園餐廳

成日都覺得鐵板燒唔抵食
尤其是最後個炒飯,純粹想撐飽你咁...

次次食完都有種好空虛嘅感覺
好似無乜食過嘢就唔見咗成千蚊

銅鑼灣 鐵人旨花

深圳大漁鐵板燒
真係好正

樓上有人鐵板同鐵板燒都未識分

鐵板超

要求唔高都算可以

X2

紅磡出羽櫻 性價比高

鐵板十三

得幾舊水一位就伏硬啦.......
鐵人旨花一定無伏

The one 間鐵板燒海賀 好食

松菱冇人講？
和三味，花盃

海賀

銅鑼灣嘉門

花盃

肥ma最好食